點解又係傾傾下就無下聞

某交友App 認識個人 傾咗兩個星期左右

前兩日佢話去參加朋友個婚禮 問我想唔想結婚

我問返佢係咪同佢結

佢淨係覆左hahaha 就無下聞

之後搵佢都係已讀不回

到底我衰係邊？

口花花 懶幽默

頭一個星期傾都好似好認真 想以拍拖為前提認識對方

我係佢都比你嚇走啦

咁問法係人都俾你嚇走

屌，人地問你野，你又用返D問題去答人，咁叫人點回你阿

人地咁會feel到你個人好似無乜主見/決定，人問你你又問返人之後先固定到自己立場。

我係垃圾

因為係下文